（沈大師）另類指標：反覆上落格局未變

另類指標：反覆上落格局未變

上周指出，「本周的日子反而是不俗，看來仍會是反覆向上為主」。上周恒指一度衝破23,000點阻力，可惜到星期五卻又急速回落，市況仍是擺脫不了上落市格局。

今日深港通正式啟動，雖然市場主流看法覺得是沒有大用處，但由於上周五引來不少的淡倉，估計今日反而有機會營造反彈。星期三為「大雪」，轉入「庚子」月，此月份是先升後回格局，走勢仍是反覆為主。

本周的每日走勢推測：周一（辛酉日）：天干地支皆屬金，全金之局，冬天遇金，表現反覆，先升後回。

周二（壬戌日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，反覆向淡。

周三（癸亥日）：天干地支皆屬水，全水之局，走勢向淡。

周四（甲子日）：天干屬木地支屬水，水生木之局，天干甲木有利，大市先高後低。

周五（乙丑日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，是日反覆震盪。

訊匯證券行政總裁 沈振盈（作者為註冊持牌人士）

本周的每日走勢推測：周一（辛酉日）：天干地支皆屬金，全金之局，冬天遇金，表現反覆，先升後回。

大師

破燈

又唔知可以打幾年j